撐警集會，文宣組請幫手

幫手整多D 撐警集會既長輩圖
大大隻字寫撐警察，保護香港
下面就寫撐白衣人，撐何君堯，撐黑社會
連向生向太都撐警，你可以唔撐嗎？

推

完美示範